（發夢）有無人識呢個阿伯？

條街咁空同人講係遊行嗰陣拍
信都戇鳩

推

再推

好失望 無人識